zei ze, op dit moment.
Ik ben 18. niet gewend te zitten en anderen op het werk te zien die ik kan helpen In.
De vrouw schudde haar hoofd.
'Je ziet eruit als een geweldige dame,' zei ze met tegenzin en alsof ze dat was kon het niet helpen om te praten, wat niet vreemd was, voor weinig mannen en vrouwen in de grote wereld van Londen hadden weerstand kunnen bieden aan de subtiele fascinatie voor Esmeralda's manier van doen.
"Ik ben Esmeralda van Three Star Camp," zei ze; "dat is alles."
